「突發」廉政公署終於出手，拘捕一名休班警員

其實廉署有咩用...好似咩都冇做過

甴近平

執9左了

捉魚蝦蟹

標題黨

問過林大總統鄧鄉黑未
隨時TG移平廉署好似當年啱啱成立個陣咁